莫雷拉今日有8win以上我幫朴初瓏😍含撚呀

留名

想含撚都唔洗咁

雷神贏100%既事

屌佢老母又贏

收到10win

每個田賽都要整條10串1拉西

挽留呀霍清

ching新馬季又睇中邊隻馬仔

邊有咁勁呀

霍哥哥好燈

G

推

雷神見到呢個post先去馬

蓋清都想幫小妹奶西

俾你燈到唔識贏

你臭雞啊

Ching開學咁臭口小心冇女朋友

笑4

你唔洗開學 唔洗臭口 都係無女朋友

Ching好耐冇上黎9up